覺唔覺得唔用ps4打機既人都係傻既

switch機能廢又無3A大作又無第三方廠遊戲，都唔知買埋做乜鬼。
xbox one x機能高又點，得車槍球無獨佔日系game，要高畫質唔好玩PC。
班PC撚洗咁多錢砌機睇畫質都傻架，遊戲性先緊要，平平地買部PS4唔好。

call定漁護署嚟捉狗

世界大戰

竟然唔係問問題

奉勸大家起起底先

3部機方向同公司理念都唔同，pc更唔係得打機

唔覺

出街搭車點先可以玩到ps4